[20-10-2020] 股市直擊 + 波神信眾區

FOX NEWS

下次debate要mute mic